入左ocamp條女仲要我晚晚同佢傾電話 痴撚線

條女自己唔去玩ocamp話諗住我都唔會去 預左時間襯未開學陪我多啲喎
入大學唔玩ocamp不如唔好入啦on9 我連錢都交埋 所以我照去唔鬼理佢
而家晚晚阻住晒我同人一齊玩 搞到我比人話老婆奴
其實有幾條女唔差 應唔應該飛左而家條女

ocamp女=sp
你條女=你條女

咪撚出黎害人啦你個死仆街

女朋友對你咁好仲唔知足 快啲飛左佢唔好再害個女仔啦

咪on9啦 佢自私咋

咁撚自私嘅女人仲唔撚飛

飛

屌咁都唔飛 ，咁撚煩，點撚樣忍啊？

老實講句，唔飛你只會一世做老婆奴啊巴打

過來人，自己參悟下

中學到而家都有啲感情 講下jer 但你地講到我好衰咁

樓主你放過個女仔啦
早分早着

樓豬唔要自己條女益我啦
幾百蚊camp錢都計

請善用起底功能

你比幾舊我囉柒頭

我屌你老母啦 關心你又話人自私
快d放手啦 唔好害左條女